包裹播毒？美國郵政署員工中咗武漢肺炎！

Local USPS employee tests positive for coronavirus

Updated: February 29, 2020 - 10:47 PM
FEDERAL WAY, Wash. — KIRO 7 found out Saturday evening that a Seattle area U.S. Postal Service employee tested positive for the coronavirus.
A corporate communications spokesperson said that the employee works at a Seattle Network Distribution Center located in Federal Way.
The Network Distribution Center is a mail processing plant that distributes USPS marketing mail and package services in piece and bulk form and does not handle letter mail. No mail is delivered from the facility.

The spokesperson said USPS has been consulting with the county health department and was informed that the risk to other employees is low.
KIRO 7 was also told that USPS will continue to follow the recommended strategies from the county and federal health officials.
Below is a statement from a USPS corporate communications field representative from Washington.
“The Network Distribution Center does not handle letter mail - only parcels. No mail is delivered from the facility. It is sorted and transported to individual post offices, from which the parcels are delivered to customers. The employee in question works within the facility. The employee would have some contact with other employees in the work environment.”

之前話病毒可以係非活體生存到九日，唔知係咪真。

唔怪得bns咁撚慢啦，真係用心良苦

was informed that the risk to other employees is low
RAP

美國其實拎夠證據宣布中國輸出病毒未

之前柴灣個郵差都有中？！
但未必關包裹事

我個d野應該重係美國安乜鳩機場等緊病毒死晒

台灣醫生都話德國2間研究機構嘅文獻指出隻病毒可以喺非有機體存活28日

生化武器。

仆街

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

搵唔搵得返 news source？

自己上YouTube search台灣陳凝觀個節目「年代向錢看」
最近上節目嘅幾位嘉賓都係醫生

病毒可以係光滑既表面生存好耐
一個乞嗤噴落牆 d流感病毒可以存活近兩星期

成日淘寶個班睇路

咁一攞起啲貨用洗手液順便洗埋佢得唔得？順便洗埋手

柴灣係外判司機屋企人返過支那中咗招

佢都係引用返 Journal of Hospital Infection 嘅 review，係檢視過去所有冠狀病毒存活喺唔同表面嘅研究，去推測武漢肺炎嘅可能情況

)30046-3/fulltext

而所謂可以存活 28日，係要喺攝氏 4度嘅環境，而相關病毒都唔係人類嘅冠狀病毒

不過存活 9日嘅就包括好幾個人類冠狀病毒嘅研究都有相同結論

日用品都係呀，點防？

鈔票先大問題